唔知帶呢套Full Gear出去，會唔會被拉呢？

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

好可愛

好得意呀

好靚

其實就算帶真豬咀佢都冇得拉
又唔係M攻擊性武器

好靚

會
黑警做野唔使你教